［so b坐正🔴⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [523］

推呢個

終於中到1001

食屎啦 1002

有朗隊, 正評

你咪開post囉1001
睇下大家推邊個

1002

點解有2個1001 咁奇怪

留名

兩個回覆時間一樣

咁gay

亂鳩咁開topic真係寧願就咁放3粒波就算

冇✌🏻👹✌🏻負皮

PO頭漏咗相啊

上次文西都係玩左一個po
今次玩左幾個po都仲玩緊

✌️👹✌️

好撚慘

好型 一睇就知米8型男

太搶口

手足有冇高清圖可以睇真啲

✌️🔴✌️

見你咁講 幫你推

🖕

平時得罪人多

相信如果係爵會然出事既話會仲精彩

如果爵連自貼唔知會點

玩足半年都有

止唔止呀

慘撚過屌admin屎忽都似

雀連真心幾型 有d似關楚耀

反羊狗？

搵唔到清既

Sor9

左下做咩油黑左既

發現加拿IG 追蹤左 猁

小妹一向低調的

新post留名
邊個反蘇智商唔過70

屌你放大較光係條女黎

平時公海自爆推都算
做乜野自己人都搞？

....牛b

想同夜神bb約炮✌️

我證實夜神真係絲黎

齊來係十萬LIKE中搵夜神

有無引戰狗幫幫手

居然唔係麻油雞

我負責咩幾千萬like條數

小草黎架on9

其實以前佢開jtv嗰陣都自爆過啦

曼區原來有絲仲以為得我一個

我都係

小妹唔會信你係絲lor

鹿B 同我好姐妹

直播黎驗下先

鹿b

好多人妖

Ok比d時間我準備下 我下個po自貼

大家曼區手足 咁都唔信我

冇user名我話我印咗chong都得啦

包括你

高汁會然

曼區不嬲多絲啦

你嗰件呢

You

隊波多靚仔 多女fans好正常姐

😱😱😑

✌🏻👹✌🏻

我淨係要馬達bb 其他姊妹唔好同我爭

我都以為曼post得小妹我一個

都正常有史摩在陣

小妹聯終極FF轉會新聞暨吹水區

我係真絲
以前貼過相

thx 已射

屌你老母流既
搵撚左10分鐘十鳩幾萬個like入面都搵唔撚到佢

屎波？定爵連？

一早unlike左啦

老老豆豆出街真係好少見有人會印撚羊

Fred Lukaku 🖖🏿

唔unlike都轉相啦 邊可能搵到

撚羊近年好多喎

我呢d咪高汁，今年我遲左去搞，冇晒馬仔d字

街場都唔見有人著

冇馬先印羊

✌🏻

屌，係喎

睇下姐
我都follow 哂成個英超

咁點解仲未有人post你

做乜無啦啦成班麻甩佬扮女人架

唔知多曼特既鹿B宜家點呢

加拿係我曼英超第四後生既debut

我真係自貼過相, 寫埋user name

馬捷達真係曇花一現既代表

大佬寧睇相好似下盤幾穩

你唔係搵自己個妹扮既咩

原來曼區咁多sis
枉我仲扮左咁耐男人

扮啲死人麻甩佬語氣好辛苦

me真絲

扮咩丫

上半季一直諗唔到印邊個所以冇買
唔覺唔覺都3月喇
等多兩個月減價算喇都係

貼對腳出嚟我就信你地真絲
阿妹對腳唔計

夠我扮足幾年冇女辛苦

起碼我真係自貼
呢到個個係到扮, 貼相寫user name啦

認啦咩

咁岩小妹痾緊屎 比你地j下

3 years ago🙏🏿💩🙏🏿

公屋肥腳

腳板底肯定係爛既

Yes 睇吓McTom

屌你老味

腳甲又唔剪

痴線聯討論區

ching成日著女人鞋? 腳面兩截色

搵到你
真曼平時都著波衫

咁都搵到我

好怕醜
咁多人j我對腳

有機會係忍者

Hehe戴假髮？

有冇手足知邊度有得買曼件黑色風褸

淨係對腳同個名都睇得出係男神

第一眼好似

14-15既馬達作客對猁狗球車身到依家仲記得

21同自由球好似仲有
再唔係fb某幾個大區久不久有人放
不過你咩碼有d熱門既收曬皮

一起身成個曼區都係女人

好衰ga~人地女仔睇波得罪你咩

有啲人會覺得好麻甩

我琴日又坐爆我條仔

一起身

Ching你返邊間保安公司

訓到而家

garner踢成點

都唔知有無掂兩腳波
佢個位要睇耐D 先知真章

係瑞典

me2

睇香港四點場等於夜晚九點

唔係減7咩？
11點幾

深夜場wor ching

28減7咪21

Feel到準備開咬

成班基佬扮女係咩心態

咪就係 小妹都諗唔明

你咪其中一個

泰國版連登

原來最後都係得我一個係真絲

做男人有咩唔好, 硬係要扮女人

有乜好扮呀，好撚無聊

做乜鳩

餅餅你係咪去左搶

搶咩?

唔好亂叫人餅餅得唔得
餅餅得一個 係我女神

呢件簽名衫

lm

填少少野又無成本, 無所謂啦

有LINK

呢個區好撚唔正常

應該好易拎，無咩人要

其實支茄汁係咪過哂期

求樣

昭明公主facebook

who

佢又叫餅餅？

18幾著咩size

美久

係啊

連狗整埋晒d傻鳩以圖搜尋

小妹自拍 先貼為敬

渣架

似男人

童童屌打牙冰

一睇就知係美久

呀冰正過童童

成班sheshe喺到講女

成班扮女人做乜鳩

利申真係絲打

有無人可以教路點買飛

仲以為呢到得我一個真絲

米露迪屌打晒

自己去碰下運氣啦屌
正常身型L應該冇問題既

買咩飛

其實fred 依家定位係咩

季初雖然唔勁, 但佢周圍搶都可以打亂下人地

近排無出, 一出就扮佐仔咁逗住後場
但明明控傳都唔掂

你地今年有無買波衫。 唔知買邊件印邊個買咩版好

呢間有冇人印過 好似唔差🤔

遲啲想飛英國，邊場都無所謂，不過學生窮鳩無錢搶黃牛

入會抽波飛

呢堆？

香港有official球迷會幫你搞, 但本季已deadline, 好似7 月先再開放申請

識印一定係印白lin

撚羊可以係曼聯掛靴嗎

反而麥湯今場sharp好多，防守幾夠狠

小妹

柒撚到

你照鏡

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

依段成日唔記得擺上去

但佢係除左曼唯獨 follow 猁

費特本身應該真係好似佐膠咁係後場策劃型球員黎既， 佢有啲特質係幾好， 例如左右腳都比到波， 有長傳， 但條友一黎好明顯未適應英超節奏， 摩狗又當佢btb 咁用， 踢踢下水土不伏加陣成件廢人咁

好撚心曼聯就未撚柒買南美球員啦， 睇撚咗成廿年曼， 咁多個南美係得華西，軒斯同清新踢返出自己身價， 其他黎到全撚部都係水貨黎

mon post啫

仲有泰維C

真係頂晒D高波
廢奴真係唔該檢討下
btw 睇麥湯頭幾分鐘精華都feel到特費有幾唔掂

唔好啦，始終佢唔係右翼出身，琴晚見佢入到禁區除左出波之外就不知所措咁

間唔中客串下可以既，長遠就不了

細孖比v92逼害

係咪好似大隻咗
之前好似好單薄咁

好閘難求
掉返佢落去打閘練返防守好過

又唔好咁快斷定, 巴里都係咁練出黎ga la

咁後生唔好搞鳩佢啦
一陣又三不像

熱狗星期6又對阿
個賽程咁撚過癮

唔夠你個樣過癮

試過幾次 我覺得印字同態度都幾好

順便睇下包輸亞衣 幾撚on9
傻閪軌番去比人彈鐘啦

算數啦你

同你好熟咩

最成功係佢添
跑得 搶得 傳得 射得

似卡域克多D

成個瘦版基祖維克咁

麥湯都幾識得利用個身形保護個波 起碼唔會好似黑奴咁比人撞撚走

又有幾多個巴利啊
好閘難求＋１

邊有單薄過 佢仲重過爆炸 普巴 馬迪

嗰時俾人叫廢西

之前摩狗屈鳩佢踢中堅

如果補強個右翼仲有排j
平平地執個馬琴翻黎啦反正係巴塞又冇得出

發覺so b黎左之後d球員開始識用身體護波

On this day 3 years ago, Marcus Rashford made his Man Utd debut.

⏰ 7pm: Named on Man Utd bench

⏰ 7.57pm: Martial injured

⏰ 8.05pm: Starts for Man Utd

⏰ 9.35pm: Scores a brace

V92

正過twice啦

柔柔屌打

點解呢兩個咁普通都有人話靚痴撚線

柔柔得個奸樣正 芊惠子都吊打她

見過真人 勁正

你係邊個youtuber?

屌打twice la

師𠄘 sir alex

dklm 睇返尋晚場波麥湯邊線護波出界果下
包輸阿姨雙手推落麥湯轉頭就抱面扮俾麥湯侵犯
條友咁撚柒唔怪得國家隊連膠古個位都搶唔到

印過，ok既

不過最岩心水都個俊哥

但係俊哥頂唔住要搬舖

我屌打佢地啦

巴打食開model?

"I'm going into coaching. And if I haven't learned from him, I can't do coaching."

影住費sir 個樣好似見徒弟畢業咁

我屌佢地就夠了...

上樓上je

我joy>>>>>>>>>>砌時

我係catgirl 佢係牙ken

俊哥邊間呀

卡古比利時第一射手

7仔

真正嘅傳承

Fred 上半場真係求其搵個新仔都好過佢,白lin不斷叫佢上前
望佢好似白Lin 咁 適應左就上力

走到咁撚落 踢埋白lin嗰份

白lin心諗我d長傳好過你啦，你走落黎做乜

點都有適應期啦睇佢上季就知
對親硬淨中鋒就勁撚柒 以前葡萄牙野邊有呢d

基本上成隊都upgrade 左
除左支吱唔出既茄汁

唔好咁快批死佢住，應該未習慣英超體力化同節奏，琴日睇佢大腳吊上前面兩邊D波算係到位

琴晚都專登放Pogba 中場靠右
比晒條左路山打,你鐘意回後拎波又好,cut in 入中間又好
結果表現都係得咁

茄汁應該以為自己仲踢緊阿記，要自己做埋波一腳踢
正路佢應該學馬達咁比波走空位好過

出名有部份老細係19000黎

佢幾時又多個朵叫茄汁

問 sob

係咩解法

連迪洛夫係力量訓練方面一定有加強到既， 佢一開始黎個時啲身體質素真係恐怖地廢， 被杜斯山度士一推就過， 過頭就一定頂唔到。。成個女人咁被啲黑鳩強姦， 係今屆世界盃之後返黎先好咗，當然啦， 以前啲踢法場場平安鐘贏一球靠迪基亞神救，贏咗班友都冇咩信心啦

個陣又驚薦青青咁
家下大佬黎

彈琴 全能 茄汁 咁多朵

2 月 player 投票了

投左hehe

識波

今個月嚟講我會投白lin
真係進步咗好多

佢似係信心唔夠，驚失誤下下play safe
領先2球之後佢用波係大膽咗，有返少少野睇

上半季都已經踢得好咗好多
當然Sob嚟咗比佢再用多d波就再上一層樓

如果佢能夠適應到，就真係完全解放普巴，而家隊波能夠放長波同大腳轉邊嘅人唔大多，好多時都要普巴回到中後場做呢樣工作

賓迪基之流

both啦
力量身型位置感的確加強左
踢左幾場好波之後連信心都有埋 越踢越有
仲識提場同叫波
再加上成隊踢法唔再係縮後任人屌 壓力都細d
犯錯又唔駛驚俾個領隊公開怒屌

歌王其實有引球出擊能力，但之前真係甩得太多
佢適應到英超節省的話，進攻會爽好多

白lin 好多長傳比邊都幾靚
識用波既中堅係唔同啲

其實有佢同拜利 真係唔覺得要咁急切買中堅
反而右翼兩閘防中仲急

兩閘一定要買
左羊右華都應該十年都有啦

打左場精工咋...
咪咁大諗頭要佢地上大台住啦(幼幼麥湯FRED P仔)
下幾場打弱旅操多啲睇定啲先啦

識貨

上大台就未必諗,但後備兵源黎講係好事黎

雲尼亞里又俾人炒

又要考牌

原來琴晚綠木有隨隊，應該傷好？

拜仁易傷，狀態又不穩，rojo jones長傷，中堅數量夠但質素唔多夠

拜利，自膠

點解咁都要負皮我
講事實 佢地係仲要操多陣 唔係考牌

其實梳無後備
右閘買即食又會影響大碌成長
最好就打返起歌王 同出多d美麗
等hehe matic 有得抖
買隻正宗右翼 放返馬達lin去中路打組織

當大米死㗎

大名單都無 其實傷左定點

聽晚準備出發去Manchester,後日現場睇打修仔，想問matchday點樣可以搵到球員攞簽名

傷

完場去閘口等（唔記得咩閘口），好多人係果度等
利申：淨係馬達肯同我地影相

帶左兩件波衫兩個傷曬dklm

冇計啦，可能馬仔好番呢
Anyway, good luck.. 唔係個個會停低同fans 影相簽名

帶左Hehe 同mata

即場買件啦

West End

佢早排聖誕節自己請咗體能教練加操
喺ig睇到嘅訓練主要係平衡，核心肌群嘅穩定性
之後好似對Rondon 都有得撞下，爭頂都勁咗

Hehe應該會出到

佢係有d料, 以前係薩克達係放波俾人, 但係睇得出佢仲係踢得好緊張

無 贊奴沙 ?

感謝巴打

去西閘等佢地到場或離場
但係match day 好難攞

0437

要早d出去排頭，唔係第一排好難簽你
我係後面淨係影倒佢地

thanks 清，祝我好運

d 人死晒?

有啲人～75分鐘就唔睇波，出去排隊
完咗場出去 通常都企唔到第一排

完左場到去到上巴士大概幾耐

嗰季買季票，通常都有朋友揸車
我記得跑去tram station 大約10分鐘？
巴士未試過

《ESPN》引述消息人士報道，蘇斯克查是曼聯目前唯一予以認真考慮的下任主帥人選，紅魔鬼方面至今亦沒有接觸過蘇斯克查以外的任何領隊或教練。

自從曼聯在去年12月18日解僱摩連奴後，一直有指球會方面希望聘用一位有資歷、名氣和經驗的主帥來領軍。但隨著蘇斯克查成為看守領隊以來為球隊所帶來的改變，有指這位挪威籍領隊在曼聯高層心目中的位置，已然超越早前曾經瘋傳的兩個名字，包括熱刺的普捷天奴，和祖雲達斯的艾基利。

蘇斯克查自從成為曼聯看守領隊後，在各項賽事取得12勝2和，唯一的一場敗仗則是在歐聯16強首回合主場以0:2不敵巴黎聖日耳門（PSG）。紅魔鬼近期的成績，令球隊原本落後英超前四名11分的差距消弭於無形，曼聯現時在英超排第五位，只落後第四位的阿仙奴一分；曼聯亦在英格蘭足總盃作客先後淘汰阿仙奴和車路士後，踢入半準決賽。

目前唯一肯定的是，曼聯只會在球季完結後才正式委任下任領隊，但一般相信，現年46歲的蘇斯克查在季中接手後所展示的一切，力足令他成為下任曼聯領隊。

點解巴黎要括住PSG
阿仙奴車路士又唔洗

之後場場都要考牌, pass 晒先會請

我只係見到馬仔又傷

SHAW 係唔係要下個月先有得投最佳球員??

今個月都係HEHE 同白LIN 之爭架喇
迷HE 黨

迷he加一

咁都唔請蘇B我諗全世界曼迷都屌到班高層傻

前球員明叔, 現在球會上下, 球迷都鐘意佢, 重要有埋戰績支持
諗唔到原因唔俾長約 (除非高層ON 9)

前三任都搵錯人浪費左幾多時間
而家so b教得好都唔扶正的話真係搏屌

最怕高層見蘇蛇咁好人, 壓佢人工

呢個成績起碼要加蘇蛇, 費蘭幾倍人工LA

個個落黎做咩野

木狗呢D 撚吊IBANKER 做得出

On9 到同ddg講價冇ddg隊閪波仲賺到咁多錢

係咪跟得摩佬多，做防中自自然然拉左落黎

拎波舒服D呀

曼都有舒服費

山狗躝

首先要有人肯接貨

問下山東魯能 打包埋山狗去團聚

我願意用山狗換佐仔

佐仔同沙利係一個package黎

沙利可以照黎，做助教練防守

而家教練團練到防守仲勁過以前摩
以有信心守你再等反擊 唔同尻塞
所以防守助教不了

沙利同木仔一齊搞間 Bank of Manchester United 好過啦

350k已經好誇張

福仔唔知點好番未呢

史摩寧都要拎350k啦

想下季開咧個陣去現場睇
而家先搵平機票係咪太遲

唔會掛
我17年去6月訂聖誕前幾日飛都係5千幾

V-.-V

我想8月個陣睇呀

時光返不到最初 回憶一天天錯過
難以對你再親口說下承諾

咁靚仔賣埋屎忽俾木狗

唔怕轉機既倫敦成日有特價

Ddg喎 多多都比啦

家下搵係幾早下
慢慢睇啦 唔急

講係咁講啫，隊西波係多錢
但迪基亞又要、一陣普巴又要
而家一個山狗已經破壞薪酬架構，搞搞下就真係崩潰

都係差半年左右
同埋飛倫敦會易d搵到平

🤓

港紙？

Ddg要350k真係接受到啦

朗隊事件打後我哋已經無薪酬架構可言

冇ddg 曼肯定冇歐洲賽打 淨係冇歐洲賽打已經冇左好多收入

我都想九月十月去, 但confirm 左蘇b 坐正先

論年資論貢獻妹巴overpay啦

DDG 呢個level 買都買唔返啦
350k 比四年佢都係7千萬

7千萬依家買到kepa呢d 柒頭咋

所以我真係覺得好神奇，究竟熱刺係用咩方法可用十萬鎊左右，甚至少於十萬鎊既週薪留住班主力

未來

teamtalk話ddg個經理人要375，曼開350，ddg少個崩都唔得

出得場都未好返

DLLM 木狗, 差少少快D 俾啦
DDG 簽埋呢轉都唔會走啦

踢撚走山狗 比晒份糧ddg la diu

清撚rojo呢d,個25k算係乜

明明清撚走左爆炸
重用多左青訓 加拿個堆青訓又冇咁貴 個薪資架構好似正常返好多

岩岩伏操

睇個勢似lkk走，teamtalk成日都話仲有人肯75m買佢

係就拿拿臨甩左佢啦

原來垃圾山狗聯賽到而家只係入左1球
就係3:2 win newcastle 救番摩狗個球

廢撚到on9

屌 唔見左個藍芽耳機充電盒
係唔係無得救
bose soundsport free

唔知呢度既資料up唔update啦。如果係update既曼聯班輪換球員既人工都真係幾高

洛荷 8萬
宗師 5萬 （續約後幾錢？）
華西 10萬
大米 6萬
大佬 5萬
費特 12萬
爆炸 10萬
馬達 14萬
麥湯米尼 2萬5

費特真心攞命，5000幾萬轉會費仲要每星期12萬人工

都仲未數山齊士果35萬

山狗咁既人工又唔洗踢比著你係球員都叫高啲人工喇即刻

FRED 名都未成就咁撚貴
屌你老母抬價部食屎

朗隊值得擁有高人工

以前超值, 老左補返比佢

多謝摩sir未
希望係曼區既摩連奴fans 跟埋佢死去第二隊

深表認同，襯有價有市甩咗佢

之前唔係話費蘭尼第3高咩？

爆炸續約之後好似係2字頭啦

跟埋落地獄就最岩

其實摩佬簽人出既人工真係幾 on9 下

其實木狗strong hold 都有理由，第一山狗人工已經好高，再加個ddg既話，人工支出太多 山350k lkk 200k 妹290k 必然會影響轉會budget

第二，所謂影響人工架構，下年個個都要加好多人工，下年b仔matic rashford young 都得番一年約，rashford應該都會叫好高價 (應該都過硬100k) 因為佢依加得45k/week，再下一年黎講，清新 rojo 妹 lin 白lin又到期，咁既環境，妹一定會要頂薪 (甚至更多)。

所以你話木狗係咪咁在意個25k呢，就一定唔係，係在意個25k之後既影響，山狗已經捉蟲左一次，以為免簽所以350k ok俾得過，點知依加ddg又要多過350k。

題外話，其實有邊隊可以俾到375k人工ddg? PSG?
利申：支持ddg 拎375k，但係要清左山狗先，隊內>300k應該唔可以多過2個。
仲有原來fred條廢人都有120k，再打唔起就真係白養
source from : transfer market , totalsportek

買本場刊囉
前年肯停低幫我簽既分別有羊,福,ddg,華西
mata 幫我簽波衫
hehe 個日淨係肯合照（現場d 保安會講到明）
mata 同hehe 真係超nice
完場前去到west end霸靚位
個度係球員換完衫出停車場既出口

簽山神真本季最on9 決定

比哥狗撚左兩獲

如果真係有骨牌效應，木仔之後都唔知要簽幾多個史邦沙先填到條數

其實免簽350k唔係問題
問題係佢逗住350k但踢到碌柒咁
你叫隊內交倒貨果班核心球員點服啊

山狗快啲躝去美職養老算啦
搞亂哂隊波

其實睇得出佢好有心踢 場場都搏得幾盡
但真係高峯已過 表現完全係屎 再加上咁高人工 都係走啦

可能俾哥狗用就好勁呢 邊講得埋
當時真係俾鏝簽左山狗佢又打得起已經唔使玩

佢真係「心」
就唔該佢唔好再獨扭啦
有邊個大年紀唔會回塘
但有腦既就會識配合延長職業生涯
d 波去親佢度都斷, 已經唔係回塘問題, 係老屎忽仲當自己係球王
咁都叫心態好真係唔識欣賞

廢特山狗逗住人工好舒服

盧山 7 極都會有小小貨交下 有硬件
山狗 回晒塘 無速度 又唔識配合

佢已經無扭
下下吸低再吊波

野野吸後原地轉身360
快攻100%吸大位，一係拖到人地番黎，一係俾人搶埋真係廢西到

如果佢可以接受到自己已經無左以前既速度唔再死去，轉為左簡單配合，以佢既技術根底，佢應該仲可以貢獻到隊波。

（其實就好似以前傑斯咁，30前佢係邊線風馳電掣，30後開始慢慢移入中間，唔再做扭波突破，轉左做俾波果個）

Lin續約拎100k,全世界曼迷都屌撚曬鬼
宜家睇返真係得啖笑，到宜家lin都仲係俾人針對嘅對象

唔係講笑 山有閘有冇得諗

英撚+國家隊成員+一隊常規正選=100k

普巴都overpay?
論貢獻佢肯定唔少得過ddg

睇得出佢真係有心無力

想害死白Lin咩
應該叫山喺前場狂跑做癲狗迫搶，但到進攻就唔好參與企埋一邊
無力就換佢落場，當跑狗咁用就夠

上場打水精公, 下下想cup大位撞埋人地度
至少四五球都係咁

其餘時間就自轉360度

有冇巴打知綠木幾時可以復出 如果呢排復出的話可能可以上一隊坐下bench

山狗走啦 唔想搞大佢

佢打多啲傳切夠做啦 少啲上腳
不過山狗自尊心咁強
難啲接受自己有球能力下降

希望崩狗快d同爆炸團聚

Lin係會然累事啫

So sir 下既山狗好似重廢過上半季
個個俾so sir 故之後都勁左, 係佢廢左
(特廢就keep 住由季初廢到而家)

唔係淨係呢到屌，fb啲曼迷都屌
好on9

山狗黎左咁耐邊有好過，係間中1，2場食左春藥囉
btw點都想佢打得番起既
睇下so b有無計

So sir 下所有人踢法都有改變
係得山狗咁固執死扭自轉
簡單配合都唔做
根本係一個垃圾老屎忽

知唔知香港邊度有得賣???

聽so b講佢 都似放棄得
so b黎教咁耐講野全部都好正面
一講山狗就無咩好講，講下茄汁配薯菜

見大家講緊人工問題
其實除左山狗之外 我覺得一d 問題都無
首先唔好用阿妓d 人工黎比啦

費特12萬 本身一d 問題都無
5000萬身價, 12萬人工, 好make sense
係而家佢兩個performance 奇差
先會覺得12萬都好高, 35萬更加痴線唧
只要解決到fred 同 山狗
我覺得成個system 好正常
而方法就係木仔搵中超接手買山狗

其實我地而家吊緊既野同阿迷吊佢一9樣
- 拎住個波死自己 CUP
-係唔係都斬吊過頭波入禁區

拿拿臨搵隊中超接收山狗啦 屌

唔同

阿妓佢都仲可以一個帶起隊波
而家係曼聯成隊要就佢一個
講入波, 助攻, 突破數字已經反映到

如果要比
佢喺阿狗比妓迷屌既時候都仲有70~80分
而家喺曼聯10分左右
所以屌既野完全唔同

其實佢臨走果排已經好撚廢

上場有球
妹 Shaw 前面都空
山狗個波死自己CUP返轉頭，比返McTom
白Lin 妹 Shaw同時

有回塘既
不過一黎左之後係世界級跌watt

呢樣我上個post 都有講
成隊而家得fred 同山狗係跟唔到進攻節奏
even 麥湯都做到, 佢兩個就做唔到

而家D 波只要到條友隻腳, 個波最後一定係向後 (OR 俾人拍甩), 而唔會向前

HKD 百幾蚊？咁平

官網英磅黎架

麥湯上場D 無敵身位得波真係似學馬迪
D動作同節奏都好似

同埋麥湯似信心大左, D 傳波都好左. 有向前直傳

而家既山狗 感覺仲慢過歐聯版傑斯

圖中應該係美金

蘇B親自落場應該都快過佢

你做後防根本唔洗怕佢
條友一定向後, 向左, 向右死CUP (係唔會各前)

見佢dollar sign 係$先睇錯
應該美金

之前會向前 但一爆就比人輕鬆捉到 可能因為咁 而家索性唔向前 左cup右cup算

當年既傑斯真係好勁 一個人爆贏皇狗後防

俾你係佢你走唔走, 搵得番份一樣既人工就話jee

要送佢走, 球會多數要貼下家等佢唔駛減人工先有得傾

傑斯起碼都放到直線 山狗除左識番黎回防真係冇撚用

其實護好個波就失好遠, 可以睇定黎俾

你睇下fred

fred係控好個波，麥湯表示

見到隊波咁多高薪低能
又係時候開fifa炒撚柒晒佢地平衡返個心理

我打fm 都會, 賠幾多錢都要清走班廢人

用山狗同熱狗換SON 半賣半送都送比佢

熱狗除左傻撚左諗唔到有咩原因咁做

山狗賣左去多蒙特

免費送去中超算啦

山狗LKK爆炸Rojo呢幾件即清

之後就到屎波鍾斯

FIFA一開季即賣山狗同連

Lkk成億賣俾賤種

馬後炮咪咁講
當時黎講依單deal ok 咖
同理 當時簽lkk真係good deal 黎，事後睇返先知柒姐，何況當時既available choice 裡面佢都唔算柒

上場好肯向前傳波

所以先一路拖ddg 單deal

難為馬仔，俾佢搶位，俾摩狗單單打打，仲要得75k

佢學mata 咁打應該仲有d 用，不過依d 綠葉打法350k 就有d on9

屎波做埋名宿啦

嗨✌🏼👹✌🏼

點都好過依家負值 睇佢撞埋人堆不如出個青訓黎撞

肯定唔係overpay
講真當初佢去皇巴 巴黎，一定唔止，仲起碼多d 杯，係個個時期肯返黎救亡 / 證明自己，佢拎返多d 人工絕對合理

另外 有無人分析下 點解sob 推前左兩闡 (明顯shaw 多左好多後上，仲會扭/插入禁區），會令到成隊波防守好左（起碼少左失波）？

吾好甘拉-.-over左

傻人發現案

對面唔敢上

山狗換bale都可以諗下

攻擊就是最好的防守

起碼青訓好氣好力
不過即討好多on9 之前出chong 稍微柒d 就屌晒鬼咁
咁多個福仔debut goal 咩屌

一個廢換另一個廢？

如果FF既 加錢換多仔個辛祖啦

bale咁麻煩，不了

bale 仲狗過山狗
不了
用LIN CHONG算

得某D傻西過氣無撚用自大既死廢柴先會以為泊巴士縮晒入禁區先係防守

咁樣講既話 對面放個hazard zaha 依類打shaw young 身後咪得

Bale 回塘冇正選打
最近好似入波唔慶祝示威

辛祖應該無咩機黎到曼
鄰居實搶返先

唔太認同，何況我地打阿車猁都唔係禁住黎攻，點攻擊係最好既防守呀

攻守係一個整體黎
得摩狗先咁極端塞哂D 人入禁區當防守

水晶宮要打身後都要有個pogba 咁識放長波既人先得
弱隊通常都無
而且我地中堅唔慢, 1on1 zaha 都無優勢

咪撚搞，條垃圾仲衰過山狗，又球覇又金手指

我覺得係個快速反擊嘅壓力令對手唔敢攻咁上
P$G都係等馬連傷出先敢攻上d

正狗西黎，無左阿朗真係當自己大佬，但係又carry 唔到隊波，你話neymar 成日請假揀波踢 串對手，但人地真係carry ，何況呀朗美斯更加唔會搞e d 唔專重球會球迷既小動作

賤種同bale 一樣狗啦

球會legend 全部當狗
回哂塘又傷仲諗住放一億出去

咁蝗迷不嬲都西
牙朗都俾佢地柴台過

又串

所以而家DDG 真係似一心留曼
俾人當狗, 定想俾人當LEGEND 好易揀

木狗俾錢啦DLLM

當年傑斯其中一個接班人，去完蝗狗又搞成咁

未必，我之前都係咁諗，但係原來佢唔係正忠類居青訓，買返黎好似得兩年，忠心有限，2來佢係因為無位上先走，同類居關係麻麻，3來佢個優先buy out clause 係base on sancho本人想返類居先生效（好似係）即係如果佢reject 類居都得。

btw 我覺得佢打唔掂英超，德甲多d 空間俾佢扭 同做波先打得咁好

佢夠膽條邊俾人2打1嘅咪得

agger
但係我覺得依種打法難d 上一線，你睇巴黎個場真心被屌打，但係又唔係有邊個位特別差，唔會話買1 2 個人 就會夠巴黎 皇巴依d level 打，頭㾗

不了，30歲，又多傷，仲要球霸款咁
又想黎多鑊好似山狗咁ge case，仲要水魚價高薪

但係打熱個場下半場都反擊唔到 人地放開黎攻我地就有dd 食晒屎咁

題外話，正因猁狗有顧慮反擊唔放開黎攻同瘋狂迫搶我地先和到

我覺得似計錯數多d 見c 丹咁都撚得掂以為真係可以靠機司 阿申 同benzema

who needs ronaldo

睇你點睇
bale入波唔慶祝示威 但無hea踢
蝗主場球迷 噓撚左佢幾年

佢反普狗黎，之前吹到普巴十大中場都入唔到

反普狗on 9 d 定盲撐lin on9 d 我真係分唔到

成日都有水魚同蝗高價接貨
迪馬猁亞、奧燒、希古恩、牙朗
無一個係賤價放走

上場唔係入兩球，和撚左啦

fm 山狗都仲幾勁

quote 左，講緊橙頭神經刀

阿朗個價唔水啦，蛆狗賣波衫同廣告都補返條數，賤種無左佢今季仆哂街

屌你老母次次答撚完你唔撚回下次又拎出嚟講
我屌佢十大不入嗰陣佢表演係成個曼區都屌緊佢廢
下下都要拎嚟bin呢個有邊個冇反過白lin

呀朗今季係祖雲達斯既表現絕對唔失禮啦，睇返好多同佢同期既球員已經去左掘金，但佢仲係頂級聯賽既班霸做核心

上面呢幾個接貨都叫水魚
全部有貨交喎

呢樣真，次次有皇馬主力球員喊走，大部分都可以靚價賣走。
俾佢用到盡，都已經33既呀朗都賣到成億
但佢果時夠膽死想用千幾二千萬鎊買DDG, 真係屌佢老母。

睇返曼聯賣過俾皇馬既球員

碧咸：2500萬英鎊
雲佬：1500萬歐元
軒斯：800萬鎊
C朗：8000萬鎊

皇馬既轉會部門真係好識用好價賣走自己唔要既野

同佢地講有未來, 未來會加比佢地

佢地清貨個價都成日可以賣到好高

都唔撚明點解d 球星咁中意去賤種

成個球會都賤, 一反面就當你狗
要錢去psg 曼城都無咁嬲啦

福仔今年勁左好多

其實係 個個球員話要成長同挑戰就話去蝗

唔好諉過於人啦，宜家屈鳩你咩
叫你數top10中場，你hehe都數得都冇普巴
下下jer都唔敢認自己反普

唔係一定講錢
呢個世界有樣野叫忠誠

挑戰墳場模式同俾巴塞大炒？

賤種同疤，老閪都疤啦
賤種真係condom咁

其實係 雖然歷史好好j 但年年比巴塞炒 係近3年拖舟入去先強返 不過理性去講我唔明點解蝗3連霸歐聯 黑哨極都要有實力㗎歐聯

最衰拉莫斯

係咪坐撚住咗個腦啊
諗下嗰陣時妹咩表現
Hehe又咩表現先啦

歐洲球員多數想去鍠
南美力架就多數疤
歷史因素？

我

因為真係好撚黑
當然施丹都好重要

認真，我都無
上年一直覺得佢未適應中堅位打英超好煩，比起其他三大聯賽要應付多好多高波

德國球會就去拜
意粉就去祖
英撚就睇錢睇盃做人

我只反鍾斯同洛河
中堅既話

我曼當年費sir年代都4424 好懷念

得福仔一個真係上到位

不過講到蝗咁賤種 但我上季歐聯決賽係撐蝗

+1
因為對手係利

同埋有C朗

其實當年賣c朗係咪正確呢 個人覺得可以留多2年

咩呀 嗰陣費sir已經說服左牙朗留多年 牙朗一直都係想去蝗架

已經留多左一年
其實個年贏到歐聯都仲有機會留
輸就無啦

屌我fifa真係咁樣做咗

今年應該到綠木攞個獎啦掛

你話留就留咩
人地一心想去賤種 已經為左阿蛇留多左一年架啦
惟一可以怨嘅係 當年唔應該咁平賣比死賤種

告老夫，老馬，羅馬里奧，Ronaldo, Rivaldo, Ronaldinho
明明果陣巴塞喺歐州賽歷史唔強（91先贏第一次， 06第二次）

點解成日吸到啲球王級加盟

c朗算係咁
費sir同佢講續長啲張約曼聯可以賣好價啲
佢都肯即刻簽名

早幾年好多曼迷都成日ff佢會回家

我諗牙朗係掛住費sir多過曼聯隊波

前幾年搞成咁番鬼黎咩
依家去意假養生 幾好

福仔同馬仔比摩佬浪費左兩年時間，正仆街！

唔係v92 先係害左福仔既元凶咩?

雲高爾升褔仔上一隊點害佢？摩佬D閪戰術浪費左年青球員成長

係，唔係v92亂比debut佢
佢而家攞咗世足啦

前日有位手足話v92 先係害左福仔
唔係摩狗

害佢冇得專心學業

原來雲爺爺俾人炒左

朗隊、c朗，麥巴比算唔算拔苗助長？係夠料上一隊就要上啦，唔通係預備組浪費時間咩！

好on9
果時v92仲比過佢同馬仔打正前
摩佬撚會咁出咩

未打水晶糕, SO SIR 準備出殘陣之前班迷摩復活左一陣
打完之後消失番

究竟要幾弱智先會迷摩

只有假曼同近幾年睇曼聯嘅先迷摩！

果堆跟摩連奴係車仔轉會過黎既

摩狗咁嘅打法同人品都迷 唔係弱智都解釋唔到

宜家係邊個坐住個腦？
嗰陣國家隊都入唔到嘅hehe乜野表現值得入十大中場？
你最叻咪就係普巴一妹波就妹失就捉住佢黎屌，但係有用腦都知點解佢要妹波啦

一妹波妹失

11號打妓一定要贏 主場比摩狗搞丁唔見兩分

痴撚線 渣古一場好波FIFA 就將佢升上86+3

HEHE幾場好波+1都廢撚是

拎米奇老鼠三冠嗰陣唔係咁架
你地做人要有良心先得架

炒咩？佢有野撈咩

雲里阿里

佢講緊雲尼阿里

次回合歐聯應該收皮

以為雲加富咸隊閪波真係唔關佢事

照計就係既,反而想福仔繼續踢好D拎埋金童

對車阿2場都贏個第4就穩陣

福仔今年22歲，仲爭到金童咩

Solskjaer says he's unlikely to risk Martial v Southampton, but Rashford should start: "He [Rashford] still felt it Wednesday night, but he'll be ready and I'll probably start him."

10月先22歲，金童係點計先？

上場福仔後備出左一陣都OK
出福仔即可唔可以唔洗見山狗

情願打個442

DDG
羊 屎 LIN 梳
McTom P
大佬 普巴
福 盧

啲迷摩講到歐霸係摩狗功勞咁 歐霸好多場就係差啲因為佢出局 對切爾達同俄佬唔係清新神救同人地空門唔入 俾人反cup左啦

_聽晚有無機會帶埋綠木

之前FB 曼網都重勁多人J 摩狗個第2名
我一早頂唔順QUIT 左個谷

其實唔知個班人摩狗俾人炒時有冇出PO

上場都有帶啦
冇入bench咋嘛

你當我要求低啦
如果佢泊大巴柒住都年年捧到杯既, 其實都OK
而家係柒完仲要乜鳩都無

明明係四大雞胸, 夾硬拎第2黎J真係頂唔順
今季連架大巴仲要爛到乜咁

佢話under 21囉, 無講計唔計生日

Sancho個廢狗肯申請轉會去英超最強球會晒被曼聯未

唔夠你強

好辛苦

扮無女有幾辛苦

而家精工好廢咩？
傷左半team都win仲想點

Solskjaer on team news
I don’t think there will be many changes. We have got the last session today, but we are not going to risk anyone if they are not 100 per cent. So let’s see tomorrow when we wake up.

The squad will be looking similar, still. Maybe one third of it will be Academy kids - maybe even more. So that is a good point to take out of it.

冇馬仔

曼迷都係比較自卑

應該唔會出Fred ?

防中唔係咁樣踢
咁樣踢真係好on9
打少個
Anyway 希望佢踢得起既

p仔garnerchong天使

夠十年係咪搞紀念賽

堅料?

Official 喎

Solskjaer on Valencia's contract

He’s still not 100% fit, still working to get back fit and he’s had a fantastic career here at Manchester United and in England, one of the Premier League winners left in the dressing room but I’m not sure if Manchester United and Antonio will agree on the next year so it depends if he gets back on the pitch in the next few months but he’s the captain, great servant to the club so hopefully I can get him on the pitch and show what he can do.

sob剩係咁講咋啵

我諗華西都覺自己係時候退落黎
佢今年乜事傷咁耐

今場應該出P仔啦
3青訓中場，希望其他青訓早Ｄ出

咁就鳩. Com 又on99了

不嬲垃圾架啦

其實續都無用
佢跌晒watt
已經唔係正選料
惟一作用係做下大佬定軍心

呢樣真，好黎好去，等佢挖下金仲好

唔係講咗話季尾free走咩

爆炸入波

華西啞仔黎
做大佬穩定軍心應該唔得

大佬有撚羊夠啦，唔好嘥左個註冊位
季尾free走之後搞返場紀念賽啦

唔係出聲個隻稱定軍心，係as a member of premier league winner 個陣，reputation 黎，又10年，就算真係free 走 希望都搞個紀念賽

上一上水讚華西好靚仔

上兩季仲成條右路打晒
今季話跌就跌

Btw, 華隊打軌或者鍠應該一早狗化左

黑鳩黎講真係唔差，三特真係完全唔掂

馬細路咪俾人屌到仆街囉

左羊右華

華羊算唔話得啦，兩個由翼轉閘，係咪話踢得好好唔敢講，不過都係為球會付出冇怨言個種

我細細個就聽過呢個名

Real Madrid, Atletico,Chelsea and Arsenal are among the top European clubs monitoring the availability of Ajax left-back Nicolas Tagliafico, a source has told ESPN FC.

Madrid got a first hand look at Tagliafico in their recent 2-1 Champions League round-of-16 first leg -- with the Argentina international seeing a goal ruled out via the video assistant referee.

原來依家隻阿積士左閘咁鬼多人爭㗎
本來仲以為佢只係後備料

水魚聯

諗起迪輪菲

見到夜子係隔離開po支持關sir

軌入面，M朗一早變咗狗，艾斯比利古達都開始被人叫艾狗

佢地隊波有邊個未狗化過

荷甲專出水貨

Both5毛

巴爾俾賤種掛牌出售 但標價一億歐

就30速度型翼鋒賣一億

笑

五千萬都唔知有冇人買

木仔條撚樣咪接貨呀
一年踢得半季，半價都俾多

3000萬應該有水魚

巴利黎打右/前 應該好過LKK既 LKK加山換可以嗎

情願留返渣古啦，起碼無乜傷

一億港紙就殺

真 同埋仲係有啲速度嘅

On9
人工呢
你唔係以為會少過山狗嘛

佢依家係皇狗幾錢人工

350k after tax

咁不了

見到有lkk 笑咗

摩狗食屎啦

撚羊都冇乜大佬feel
好唔冷靜

華西下季走完再之後就到羊

夠熱血牙

下個post叫 木狗食屎陷家產

人呢？

當初想印佢阿根廷波衫，最後印咗Rojo

有Fred

唔計實力，淨係睇樣都差十條街

Rojo 喺曼聯算靚仔，其次係P仔

梳同白lin去咗邊度

白Lin 都OK，但我個人唔係幾鍾意Shaw 啲鬚

猁高過鏝

其實係咪得我一個覺得ddg幾靚仔特別短髮時

五官係幾好
衰返臉長左啲

右閘黎講我曼真係靚仔盡出

華西、大米、華利拿、撚羊、睇袋

如果可以半季不敗冠軍，就算無前4都要留蘇斯

唔留鬚咪幾靚仔

點可以無hehe 白白淨淨

似0仔

茅到仆街

仆街唔記得咗hehe

夜神係cc台

典夠會然茅

又玩膠？ 咩事

真心

我CC台大佬

最強後備龍

條件: 不能連續使用

推

Manchester United risk losing David De Gea unless they make him the club’s highest-paid player alongside Alexis Sanchez in a deal that reflects his status as their outstanding performer over the past five seasons.

De Gea, 28, wants to stay at Old Trafford and the Spain No. 1 - arguably the world’s best goalkeeper - remains hopeful that the current contract stand-off will be resolved.

But having seen Sanchez join United from Arsenal last year on a contract worth around £500,000 a week once bonuses and image rights are factored in, De Gea believes his contribution in recent years warrants a similar deal.

De Gea will enter the final 12 months of his existing £240,000 a week contract this summer.

如果唔續ddg 木狗死全家

OFFICIAL: The Premier League February Player of the Month nominees:

• Sergio Aguero
• Paul Pogba
• Sadio Mane
• Virgil Van Dijk
• Luke Shaw
• Wilfried Zaha
• Ashley Barnes
• Sean Longstaff

Manager 呢有冇？

sob
哥狗
愛蛇

咁應該哥狗啦
炒左6球

Rossi

ddg都想續 好心木狗就鎊水啦

續到山咁貴咪又會亂

但我哋2月份提名係
普、白lin 同 hehe

過兩年普巴續約又要 50 萬

曼迷：隊波無左佢唔得，佢要幾多就俾幾多，又唔係我俾，貼錢賤賣掃哂啲冗員出去再幾百M入過哂啲 Sancho/Koulibaly etc 就得，當 FM 咁玩 is ok

賣左山狗佢啦 影響軍心 影響續約

都要有人肯接貨先得

James Wilson: “I think I've come to terms with it. I wouldn't say I'm 100 per cent certain I'm going to leave #mufc. There's still a slight chance I might get a contract but I think I'm edging towards leaving in the summer.” #mulive [espn]

佢唔知點解完全無機會

有冇人可以貼渣古對晶窩嗰兩球入波gif？

乜水

踢蘇超大半季都係入3球
踢英冠最多一季入5球
原因好明顯

松岡支那

死去成人台啦

賣山續ddg, 條數咁易計， 木狗死全家

呢啲嘢講睇邊個需要邊個多啲，
剛剛開始有啲希望，
轉頭慳少少錢放走ddg就真係on99，
買個龍返嚟你估平，你估唔會扭計要肥約？
真係有貢獻果個就有議價力㗎啦

廢 同 好撚玻璃

關你撚事

幾時出佢流出

好正 可惜撞車引退左

開左contract寫明ddg係全隊最高薪

然後暑假送走山9 佢

木狗幾時死

拉車仆街死

有史摩死撚ddg咩

根本唔勁
又玻璃

屌你啦

其實ddg而家週薪幾多

OLE Manager of the month 2連啦希望

當年用佢踢利記贏3-0

始終和左場猁狗 差咁啲
哥狗就炒左車6球 加好多分

有咩特別

呢度個個絲打黎架

傷兵滿營都和到猁同贏到精宮 呢個月應該都可以同哥狗一戰

Player of the month

Pogba or 阿古之爭？

小妹新人留名

我曼嘅Player of the Month: Hehe

hehe拎曼聯potm冇人講

sor，柒左

當小妹唔係人

好撚好j

真係冇人講既係華隊好大機會離隊

好黎好去 冇乜野講
大跌watt大家有眼見 比佢free走攞肥約 搞番場紀念賽 is ok

一來大傷
二來能力已經嚴重退化
季尾完約算啦
頂盡俾場紀念賽佢打下當佢名宿囉

好似好難為咁

屌你老母高層
續ddg未啊

而家先down app?

睇你個名都知你on 9

落少少雨又炒車?

想叫春

木狗死全家

叫春不如call g

一齊

好

由細開始一向單嫖獨賭, 不過而家已經收心養性

你使撚call咩

一切順其自然

又蝦毒撚

收心養性一齊嫖一齊嫖賭

不了, 結婚就要負責任
假如將來離婚先再戰江湖

你蝦我？

屌你老母雪雪雪！

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事

夜媽媽積下口德啦
下下搬個老母出嚟

Hehe幾時復出

老規矩 連登背景+自拍

求名

第一次朝聖

對錯焦

我對左去架火車到

聽日我都去睇波

enjoy

BREAKING: Manchester United have not taken up option to activate one-year extension to captain Antonio Valencia’s contract. #SSN

黎左十年了 有無機會搞紀念賽

byebye

其實佢傷咩，今年傷咁耐

希望今年打到尾冇野爭既時候佢可以踢返場

曼聯傳奇領隊費格遜雖已77歲，但依然有心有力，目前成為曼聯看守領隊蘇斯克查幕後軍師，紅魔鬼於2019年脫胎換骨，費格遜係其中關鍵所在。護級危機深重嘅富咸剛炒領隊雲尼亞里，看守領隊柏加向記者表示，收到費格遜千字文，詳細話佢聽點帶富咸走出低谷。乜費格遜同柏加咁Friend㗎咩？其實只係曼聯未來3場將鬥車路士、利物浦同曼城，如果富咸堅可以於車仔身上搶分、又令紅軍、曼城失分，除可替曼聯增加搶前四機會外，仲可令其眼中死敵失威，費Sir何樂而不為？

於今輪未踢之前，富咸距離護級安全線10分，形勢非常惡劣，所以球會先決定炒雲尼亞里，搵富咸前球員柏加做看守領隊。柏加向記者表示：「我其實冇乜朋友，不過尋日就瘋狂收到訊息，其中竟然有來自費格遜。我好多謝佢花咁多時間，畀咗一段勁長、勁詳細嘅建議畀我，教我點樣令富咸成績止跌回升。我睇完覺得好有用，而且自信心提升不少。」費格遜一直心繫曼聯，難怪紅魔鬼球迷咁鍾意佢。

支持本地運動員，一齊去「睇體」！

東網體育FB同你追實體壇每個精彩時刻！

咁點算

邊位 大細波

United squad vs Southampton: De Gea, Grant, Young, Dalot, Lindelof, Bailly, Smalling, Rojo, Shaw, McTominay, Pereira, Fred, Pogba, Garner, Gomes, Chong, Sanchez, Rashford, Lukaku [MEN]

居然有 Rojo
又冇 Jones
兩條友白抖人工

華隊

上場都有rojo

Good bye and thank you 華隊！

又傷撚左？ 兩條仆街

廢特

唔信就算

真曼真隊長

清新？

Rojo 跟跟下操又會傷架啦

呢件傷追人有無價都好賣啦
留返個位俾新中堅

華西唔係話我曼未決定啟唔啟動續一年咩

係咪真係唔續ddg?

費Sir教佢拎冠軍就話啫
護級佢識唔識嫁

佢第一季教曼唔係護級咩？

木狗條死賤種憑咩顛覆所有民意話唔續就唔續
屌佢老母啦
佢咁簽山狗就得？

冇價都free撚走算，完全呃飯食

木狗壓下價姐, 猁狗車狗買件龍都七八千萬
賣左佢買返件勁既都起碼呢個價
條撚樣識計數掛

Dllm 山狗

賣左山狗續ddg ok?

憑佢係executive vice-chairman囉
唔同憑佢係球迷？

山狗係摩狗要求簽
唔好屈木仔先

三十年前d球員邊有而家咁閪麻煩

條條款過左期喇

華倫西亞與曼聯到季尾就約滿，不過續約一事一直未有進展，紅魔有權在季尾延長他的合約1年，限期為英國時間周五下午5時（即香港時間周六凌晨1時）。

屌你老母木狗拿拿臨啦
垃圾鐘斯個d又咁快手，仲有hehe呀屌你

Paul Pogba is set to replace Antonio Valencia as Manchester United’s next permanent captain. #mufc [Neil Custis]
會唔會比hehe做好d

如果sob同普巴關係好既話佢真係會賣命

要建立阿妹做核心, 同埋本來係副隊長
hehe而家連約都未續

佢成熟左好多, 同埋無乜上腦
其實值得做

Hehe

Hehe 副隊啦
De gea 副隊都得

sob都講到佢場上定更衣室入面都係大佬 應該ok嘅
再加上睇到佢對猁嗰場咁賣命法

其實當年堅尼都成日上腦攞紅，一樣係好隊長

無綠木 勁過gomes啦

覺得今晚會有chong

我反而覺得有Angel

好撚矮

比華西做隊長係摩狗玩攬炒嘅其中一步妙棋

華西係個好人 夠忠心亦都長期效力曼有表現
可惜完全唔係做隊長嘅材料

一嚟佢完全唔Vocal
二嚟係佢英文極差 嚟英國咁多年講完整句子都有問題 仲衰過Ielts 5.5嚟UK讀Foindation洗底嘅香港學生

老喇 回哂塘又易傷 老將二揀一會選擇留楊格 由V92開第一季開始鹹魚返生到呢家英人加萬能插 到今季狀態仲keep到

山齊士呢條短腳虎肯死未

Like左 #mouout 嘅post 俾人話個嘴傷左

家下又得罪左蘇蛇？

唔知點解覺得今晚會失分
愈覺得食硬既波就愈驚

回塘回到咁 唔出佢仲好啦 留番個美好回憶啦

Dllm未傷好呀 已經講咗好多次

最需要人嘅時候先黎傷 對年青球員黎講係好慘
機會可能就噉白白浪費
諗起wilson個陣有機會上位 結果又傷 最後成就今日嘅福仔
當然希望Greenwood 可以成才

綠木咁後生,

個種熱血 係我開始迷曼既原因

收人山個下

仲17歲姐 有機會嘅
我曼邊年啲人唔傷到仆街

今晚繼續生性，阿記再拉熱刺落黎

和波！

和波睇落無咁好

下場要對啊狗 如果佢低分過曼 點都要贏先得
相反佢贏呢場 對佢地果場和曼都好難搞

點會

想hehe做隊長多d 同樣熱血

斷估熱狗唔會連輸3場掛

一齊爭4仲開心

屌 松岡ちな都唔識

黑腳簡尼

阿長遠黎講都仲會失分

同埋熱狗點會和

無BT AV好多年
上網都係睇下本土流出果啲就夠J

fifa 山9得返81 睇返其實朗隊算係咁 有射門有長傳 又有雙雙
人地robbery都踢到35，6 羊都33啦 咪又係咁爆 山9 30姐
變到波都唔識踢？

shaw motm得82 車個阿朗有85

雞蛋妹屌打啦

做咩貼我出黎

mk勁到pk

求馬撚輸波好過

想阿仙奴贏嘅曼迷一係低IQ
一係弱智

哎

諗下邊隊先係直接競爭對手先啦想馬撚贏

其實舒服王有佢作用 轉守為攻就係靠佢 靠簡迪就死得
所以先要用佢打防中

屌你老未，你個死毒撚呢個死人樣炸✌🏻👹✌🏻 咪撚ff啦

我愛雞蛋妹

舒服仔黎曼聯應該今服地變勁

有冇巴打買過official membership ？
依家先買呢季好似太遲

死毒撚就收皮

佢個d easy pass 麥湯都做到啦

笑死咁就一世

夠夠今晚出黎尖東或旺角睇波
睇下邊個毒d

毒就唔知
柒就一定係你最柒

咁呢個我認

咁搶口既現實通常都係碌柒咁

鐘意得屎波寧多數毒得嚟以為自己好勁但無人欣賞，投射咗落去個球員度

官方同埋香港球迷會會員都做晒
會 家下買有啲遲
你想買黎做咩

夠夠？我碌屌就夠粗夠長，不過唔比你含

之前計過數去英國買黃牛仲平過搞會員證，不過入會好似有本地睇波團？

然後J佢個波羅頭 覺得好與眾不同

81比多佢

搞會員證先幾舊水
黃牛千千聲
你條數係點計

香港球迷會狗都唔撚屌
個舊幾水你不如儲埋買亞洲盤

搞會員證咪當支持下球會 無話太遲既其實

a 朗85 係因為佢shoting 高
你睇其他數其實shaw 唔差太遠

其實沙夏冇走到而家右翼都可能少左個煩惱

羊都完封佢, 唔覺佢幾勁

條友冇球權既話勁撚廢

現實shaw剩係pace都贏佢幾條街 但數值差唔多真係

起碼勁過連ge

無球連>>>>zaha

獨到仆街

好似馬列斯咁 一唔比個波佢玩就廢曬

現實d 去講
zaha 留曼聯起碼要捱到5年黑暗期

耶子時期右邊仲係華西細孖
左邊羊格nani
借走左zaha

雲一季開個352, 前面有rooney, falcao, rvp
zaha 望到個陣都無佢個位

雲二季基本上鳩到無輪
仲有v92 自己買既馬仔, depay 爭同一個位

摩狗連馬仔都唔用, 淨係用lin 用山狗打防守
zaha都唔係特別勤力防守

我當so sir 識用佢
但佢要捱到5年
領隊留佢佢自己都未必想留

岩...當年佢唔走
今日都未必做到獨當一面既球員

摩狗木狗真係好撚on9 買垃圾山狗搞到依家一獲粥

木狗肯躝未？

Manchester United are using Ole Gunnar Solskjaer as the face of their season ticket sales pitch for 2019-20 even though he might not be their manager. (BBC)

準備出發去奧脫福

會員證先£32
最平波飛£31咁上下
最貴都係£50頭
黃牛最平都一千 點睇平過做會員

木狗我屌你老母

condom

山狗係阿後期都已經好廢, 鳩吸鳩屌斬
唔知點解佢黎既時候咁多獌子打哂j

啲人記憶係佢3-0果場sm大米

摩一季最後果場T仔一下bomb開山狗

有個支那仔仲話咩來曼第一場係打緊阿妓既佢 打得好好架

Mhki

一早都話同馬仔撞位+回塘

新join member易買飛啲
因為球會有留飛比新membership
記得唔好經香港啲agent買corporate package
自己上官網買可以揀位又平過佢地

利申：今年去睇波先join member個位仲要超前

直頭 要多謝 祖記簽左普巴 一堆大師教佢 唔是邊有普巴依家的高度

David de Gea wants over £385,000 per week but Manchester United don’t want to pay this astronomical fee. DDG’s agent Jorge Mendes is currently in Manchester and a meeting will be held in the next few hours.

Expect many media reports to suggest PSG want De Gea. (Mendes orders)

下個post 唔該要提華西

Thanks 華西
雖然去到後期我都有屌你已經不復當年勇
不過咁多年既貢獻點都會值得大家尊重
多謝你

今季個傷真係唔知咩事

可能積積埋埋

多乜謝, 祖賺到笑

起碼叫跟過下派路

重係文迪斯咩

今晚熱狗炒鳩馬撚啦

有張fb圖比人bin到而家

385000比佢啦 屌你老母木狗 最多我夾啲

我地應該望佢地打和多d
一齊失兩分
同一個拎哂三分
差好遠

熱贏 3隊爭前4 一個位
熱輸 4隊爭前4 兩個位
和 而我地贏，我地上返前4, 仲要收窄到差熱3分

和一定係best result

想阿狗慘敗 純粹想班馬撚收皮

不過熱要失幾場分都有d難度

我要1001

我寧願熱輸 因為唔係睇而家賽果 仲有成10場

個member pack可以攞返黎

所以呢場打和其實最好
好難搵其他弱隊令呢兩隊一齊失分
佢地自相殘殺最好

阿狗個賽程最容易

駛吾刀

下個禮拜就對妓 冇理由今場俾佢贏落去贏曬信心同士氣

我地嗰場對阿最關鍵 一定要拎3分 如果贏到 後面唔自爆 穩頭4 和波5050 輸就仆街了

咁你剪左條丁佢算啦

松岡都唔識，佢套溫泉真係世界級

但係d a級比賽難抽吧？
經livefootball ticket 買左主場對車仔,要250鎊

我見至x球迷而家做主場對曼城，270鎊特選門票，而家唸緊睇唔睇埋

阿狗贏好睇wo 熱狗三連敗 落返嚟一齊爭兩個位

場外買+30磅搞掂

我睇左曼對阿場a級賽
買到最貴個坐位，用左我£53

阿狗作客差到咁 愛狗特色 唔識帶作客
我地主場都唔知搞乜撚 俾摩狗累咗好撚多場

誇到要剪左去

回錯post

呢隊波一早要讓番個歐聯位出黎啦

要做會員抽到先得吧？
不過抽到的話，係比賽前幾耐會知？太短時間難拎假

熱狗今晚豬 之後作客猁狗先會出力

上次車阿打咪又係有人話想車/阿贏 而家睇返一定係和波最好 熱和既仲多返個位出黎變4爭2

冇錯

1001

係 會員先可以抽
佢有個期限話邊日至邊日可以申請
咁截止日後一兩日內就知結果
通常係比賽日前唔夠一個月

今晚最好狗隊妓輸
拉返隊賤種落第五

助攻

踢左28場未和過

太短時通知公司，好難拎假睇波